屋企門口被人貼上光復貼紙

明明我屋企係藍
邊個咁大膽整蠱

幸好無人告發

唔好周圍貼， 會抄家架.....

Push

咁大整古

咁衰？ 推

貼番人地囉

我告俾國安聽

食食下早餐，發現出面貼左 「光時」又貼 獨立，我即刻起身走人

好驚呀
見到國安，點證明我係藍

有冇人可以防止，求教學

咁衰！
忘風不可長

此風不可長

希望明天唔會有貼紙

佢貼完影相報公安你咪大撚獲

推

我食開個間愛國愛黨茶餐廳都一樣咁俾人玩
咁大整蠱

簡單D，一人一信放郵筒寄俾親共派法院紅官同高級黑警，寫住「致XXX手足：多謝支持及現金捐助光復XX，時代XX活動」，X係乜就自由發揮啦，郵局派信半日至一日，咁上吓時間就打電話搵黑警，玩到條党安法變膠，同黑警搵人守郵筒。海外手足做仲正呀